有關2030年燃油車問題

小弟睇中咗FK8/i30n fastback

但我實在唔清楚到時2030開始係咪禁燃油車，之後仲要唔畀人揸出街。

定係買返EV car 坐定粒六 ？？？

中字頭啱啱簽左21年油站地，支共有可能2030年禁？咪玩啦

其實喺連登都唔只一次見到
到底你地係喺邊度見到2030年禁燃油車

之前都係講緊日本2030唔再出燃油車
而家講到香港2030禁燃油車

日本 & 英國

講緊係禁止賣全新純燃油車，唔係禁止行街

唔好屌佢住, 可能人地住係其他國家呢

唔好屌我住，我講緊2030年打後果廿年時間

我本身鐘意揸棍仔，而家揸住架垃圾gk5,諗緊要向電動車發展定繼續棍仔啫，清唔好燥

to ban purchase of new petrol cars but not use of petrol cars I suppose

咁唔係應該更加呢段時間揸多d？ 如果真係禁既話

買你果兩架是旦一架, 揸幾年又升值

香港地揸10 年後都可能殘哂，要換車

gk5都有價？？？？我買嗰時都15萬幾

i30n 個二手價就仲慘，一年跌幾個

fk8我呢一刻未夠錢一炮過畀，但供就okay嘅

同埋日本係禁純油, 唔禁hybrid

就算2030年唔比賣
(然後仲要香港政府跟)

你當最後一水既油車有20年命
都2050年啦

混能應該喺我死嗰一刻先開始討論禁唔禁埋